\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
 	\begin{center}
 		\LARGE\bf{CARTA DE PRESENTACIÓN} \\
 	\end{center}
 	\bigskip
	\begin{flushright}
 		Arturo Sierra Sánchez \\
 		C/ Mayor, 23 4ºC \\
 		28976, MADRID \\
 		\bigskip
 		Madrid,  8 de Noviembre de 2018
 	\end{flushright}
 	\begin{flushleft}
 		Departamento de Recursos Humanos\\
 		INFOTECH, S.L.\\
 		Travesía de los pinos, 45\\
 		28910 MADRID\\
 	\end{flushleft}
 	\vspace{1,5 cm}
 	\begin{flushleft}
 		Estimados/as Sres/as:\\
 		\bigskip
 		\hspace{0,4 cm} En relación a la oferta para {\bf Técnico Informáticos}, publicada en el diario {\tt El País} del pasado 30 de octubre, tengo el gusto de remitirles mi currículum vitae con el objetivo de participar en el proceso de selección.\\
 		\bigskip
 		\hspace{0,4 cm} Como puede apreciar en el mismo, soy {\bf\em Técnico Superior en Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma} en el {\em Colegio Salesiano Santo Domingo Savio}.\\
 		\bigskip
 		\hspace{0,4 cm} Estoy muy interesado en participar en su proceso de selección, por lo que quedo a su disposición para concertar una entrevista y comentar en profundidad mi formación.\\
 		\bigskip
 		\hspace{0,4 cm} A la espera de sus noticias, se despide atentamente,\\
 		\bigskip
 	\end{flushleft}
 	\begin{center}
 		Firma \\
 		\vspace{3 cm}
 		Arturo Sierra Sánchez \\
 	\end{center}	
 	\bigskip
	\begin{quote}
	\hfill{ES UNA PRUEBA DE LATEX PARA EL EXAMEN DE MAÑANA CON JOSE LUIS EN SANTO DOMINGO SAVIO DE CANILLEJAS, MADRID}
	\end{quote}	 	
 	
\end{document}
